\begin{song}[remember-chords]{title={Zenica blues}, band={Zabranjeno pušenje}}

\begin{kitica}
E               H                     E \\
U Zenicu kada podjem ja \\
E               A                     E \\
Prati me pet-sest drotova
\end{kitica}

\begin{kitica}
A                                  C#m             A        \\
Okružni sudija reko dvanaest godina    \\
                                                                            > x2 \\
                  E          H                   E        \\
Dvanaest godina strogog zatvora
\end{kitica}

\begin{kitica}
Tužna je moja sudbina \\
Zenu mi krečo Hakija \\
Krečo Hakija presudila mu čakija \\
Ne razumiješ ti to druže sudija
\end{kitica}

\begin{kitica}
Zenico mrzim svaki kamen tvoj \\
Zbog tebe ja mrzim život svoj                            \\
Ko preživi dvanaest godina u K.P. domu Zenica \\
Taj je pravi hađija
\end{kitica}

\begin{kitica}
Prelaz u F
\end{kitica}

\begin{kitica}
F                  C                 F \\
Raduje me jedna istina \\
F                     A#                 F    \\
Iz K.P. doma vratit ču se ja \\
A#                        Dm          A# \\
Ali Hakija nikad neče sa Bara \\
F                  C                   F         \\
Sa Bara se niko ne vrača
\end{kitica}

\end{song}
